{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045489",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002157055?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "단양 공간펜션 운영 정책"
    },
    "text": "予約のお知らせによると、人数追加の際には事前に連絡が必要であり、追加人数に対する費用が発生することがあります。 また、最大人数を超える場合は入室できず、その理由により払い戻しはできません。 ペット同伴の場合、ペンションによって入室を拒否することがありますが、この場合も払い戻しはできません。 法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 次のお客様のためにチェックインとチェックアウト時間をお守りいただく必要があり、客室と周辺施設をご利用の際、破損や紛失の責任はお客様にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 個人的に用意した炊事道具(グリル、炭、電気/電熱器具など)は搬入が禁止されており、客室内での喫煙は禁止されており、喫煙は指定された場所でのみ許可されます。 ペンションでは無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は控えなければならず、重複予約が発生した場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 未確定の期間によって料金が誤って反映される場合、予約は自動的にキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 ペンションでは予約特典とメゾネットタイプの客室、禁煙客室、フットサル場、バーベキュー場、周辺のレジャーおよび体験、駐車可能などの利用案内が提供されます。 また、周辺の旅行先としては温達山城、亀潭峰、舎人岩、石門、九人寺、錦繍山、北壁、天洞洞窟、古水洞窟、温達洞窟、南川渓谷、道潭三峰などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "予約の際、人数追加にはどのような手続きが必要ですか？",
            "answer": "人数追加の際には事前に連絡が必要です。追加人数に対する費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の最大人数を超える場合、どうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、その理由により払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを同伴して宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、ペンションによって入室を拒否することがあります。この場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約は可能ですか？",
            "answer": "法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "次のお客様のためにチェックインとチェックアウト時間をお守りいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用中に破損や紛失があった場合、どうなりますか？",
            "answer": "客室と周辺施設をご利用の際、破損や紛失の責任はお客様にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "炊事道具や喫煙は許可されていますか？",
            "answer": "個人的に用意した炊事道具は搬入が禁止されており、客室内での喫煙も禁止されています。喫煙は指定された場所でのみ許可されます。"
        },
        {
            "question": "ペンションでの行動に制約はありますか？",
            "answer": "ペンションでは無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は控えなければなりません。"
        },
        {
            "question": "予約特典や周辺施設の利用案内はありますか？",
            "answer": "ペンションでは予約特典とメゾネットタイプの客室、禁煙客室、フットサル場、バーベキュー場、周辺のレジャーおよび体験、駐車可能などの利用案内が提供されます。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光スポットはありますか？",
            "answer": "周辺の旅行先としては温達山城、亀潭峰、舎人岩、石門、九人寺、錦繍山、北壁、天洞洞窟、古水洞窟、温達洞窟、南川渓谷、道潭三峰などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 477,
        "QA": 536
    }
}